林峯要結婚 新娘卻不是我T.T

唔能想做人了..
求組團搶新郎 吊你老母搶唔到我唔姓李
P.S.: 唔能準串我 見一個打撚死十個

你班honey忍心見到峯豬娶個壞女人咩

收聲啦傻鳩

仆你個街出嚟打過

成全 衷心祝福然後就放手...🚬🚬

成班廢ching仲唔訓==

放手 放開所有~

玩緊JER仔==

如果可以恨你 全力痛恨你T-T

我今日fap左4次==

今日先啱啱過咗6個鐘就fap咗4次..==

我性上癮...

你學友funson?

你係賓妹語？

收聲啊

臭男人收聲啦

一齊婚禮度唱chok

你去死啦

忍痛唱

點樣擺甫士 都有你既事
點解穿黑絲 都會變怪異
點樣講清楚 都說有暗示
yeah yeah yeah yeah